著住車入油？

啱啱去入油 見架kill in accident 著撚住車咁入 屌佢老母乜香港啲油站可以㗎咩？

其實就唔會咁易爆既，因係都係油缸到吸去引擎到燒。

利申見到都會得遠啲，始終危險

其實係驚車嘅electrical system 走電多d
新車設已經好安全

不過熄匙入油呢d步驟係為左避免喝d千分一萬分一嘅機會

邊有咁易爆啊
因為要停車熄匙炸
啊叔我係油站食住煙講電話都係咁

睇下個油缸先 咁黑既 拎個打火雞嚟照下

柴油的確可以唔熄車照入，你食住煙入都唔會爆

咩年代呀大佬
洗唔洗熄埋電話添呀

你咪開撚住入囉

爆炸就應該唔會嘅 係浮波易壞啲姐

去外國做野，個司機都係著車俾我涼住冷氣入油
睇住枝油針升返既經驗幾過癮
利申：唔會

屌你老母同啲支那狗一樣 你唔要命咋 我仲要屌女

其實叫人熄車入油應該主要係驚啲柒頭入左空波或無入P波，無拉手制就落車入油。一係扯斷油喉，一係撞人撞油機。

試過架車放到無晒電 搵的士過江龍撻返著 又無乜油
去到油站又要熄車 勁驚撻唔著

我每次都係著住車入油

試過一次唔記得咗熄車，嚇死 好在冇事